細雞樂見字速入

幫細雞拉

@夢xxx

樓主想逼死佢

張圖你改

拉。

拉撚呀？

拉閪。

大家咪再笑佢。

推

可唔可以講下係邊幾位會員嚟。

掛緊嗰個係中場大師

佢咁能賤？

幫

帮

so I say I love you
細雞跳樓做場show
第日復活變耶穌
祖記輸波加出局
中哥睇到笑哈哈